九龍/港島區 最大既Nike、Adidas、Zara係邊？

天氣轉涼啦，想去大間鋪頭買衫，多啲款揀